致買左BABA的人

BABA will never let you down
Oh, oh
BABA will never let you down

一個字：抵撚柒死

我原意係安慰下人

講到尾買支那股最大風險係政策風險